又話二百萬人和平遊行贏晒，點解連個祭壇都畀人拆埋？

民陣可唔可以解釋下，點解愛與和平仲未感化到對家，聽日要幾多人鳩行先夠？